究竟咩人會唔食蒽同芫茜

利申鍾意食蒽

正常人

味覺有問題嘅人

食蒽但唔食芫茜

嬌生慣養既人

香港太多臭茜 食日本食先知芫茜原來唔臭

蔥 蒜 芫荽 打邊爐調味三寶

大概今生有些事
是提早都不可以
明白其妙處

多蔥多茜

豪餅一定要落炎西
唔落唔好食

我兩樣都唔生食，一定要煮熟

勁中意

唔該走青

就咁食好腥，但夾既食物就好正
同埋好多垃圾餐廳既蔥都唔新鮮但又生落，搞到好多人怕食

日本啲屎都唔臭

鍾意食蒽
唔鍾意芫茜同茜芹

馬桶有除臭功能

多蔥走茜

已block

後都好撚難食

唔好問咁多on9問題 google吓得唔得